入嚟擺低一個你覺得最正嘅旅遊vlogger/vlog

我先

高質同搞笑兼備

samuel and audrey。

另外，十年前台灣有個節目叫《世界那麼大》都唔錯，但依加好難係網上搵到全集，唉…

最好睇邊集？

push

我